新捧個戴祖儀好撚作狀

好撚扮野

who

圖？

樣怪怪地 但又幾正

好似Hku法律系

對腳好撚正，長得黎唔排骨

x2

樣ok
但唱歌同曾樂彤有得揮
超級難聽

好樣衰 咁都有得做女主角

又靚又長腳

雞

好撚靚

身形係

覺得佢個樣有d似長澤雅美

今時今日由CCTVB捧出嚟嘅人
點會有好

以前英國讀書架嘛...
佢都活躍於啲留學group

不過佢依加個樣唔同咗咁多既

個閪好似幾多水

hku?佢英國讀大學架喎 以前玩17

自膠

另外同期17 英國留學最正係mmm 天使級數 唱歌好過佢 另外人地低調